

## Service-X
Notre application a pour but de créer un réseau collaboratif d’échanges de services .
la population ciblée est principalement les etudiants ainsi que les jeunes a faible revenu. Avec notre application on les donne l'opportunité de recevoir 
tout type de service et de fournir un service en contre partie.




